可唔可以唔好當我對你嘅好係奉旨

我又要返兩份工又返學又整文宣已經好攰，我朋友都問點解咁傻要去安慰個陌生人，我同你本身互不相識，但同你講電話你一味重複同條女啲嘢，聽過三四次都要重複，我話我已經聽過，你又好燥咁話「你比我講埋先得唔得姐」

我安慰你係想比你有個情緒出口，但你好似唸經咁講完一次又一次去自我陶醉，你明唔明我攤喺床攰到仆街而又要聽你重複同條女啲嘢幾辛苦下下講電話得你講無我講

你係有進步，但你幾時先可以唔去諗返當初點點點，我無義務安慰你架，你可唔可以唔好當老奉啊

又要安慰人 又要話人煩
好地地做咩安慰人

gay?

He is chicken

點解咁傻要去安慰個陌生人

好明啊 究竟我做緊咩

直接問佢係咪想要帽

我安慰咗佢一段時間，佢都係不斷loop啲自己同條女啲悲劇

我擅長安慰同陪伴人，一直都覺得呢個係我使命（利申 耶L）但呢個係我遇過最固執同態度較差嘅一個

因為佢好慘，其實我成日都係咁，喺街見到人喊都會去安慰佢

利申：耶絲

你嗰個係點

安慰人唔係唔好, 但安慰到要人安慰番你就小心啲